係IG見到d咁嘅嘢

屌柒佢

你係咪想我地連登手足批鬥到佢跪喺到喊？？？佢無講錯老實

唔開名我屌我隻右手？

算啦 總有d 獨醒撚認叻

失敗主義

又唔開名
我屌佢老母

眾人皆醉唯佢獨醒

btw咩立場都好 叫得明星做老公老婆啲智力都..

講中左D人又屌又批鬥，根本文革

23條立法果陣佢未岀世？

影衰禾地wiz*one

佢up咩春？唔識用標點符號？

同埋無啦啦貼韓星出黎又做咩春？弱智

呢啲弱智仔連應都廢事果隻

人地智力有問題
體諒下啦

佢邊度有講錯

弱智嘅嘢睇嚟做乜

呢啲人真係好撚矛盾
睇政治野就懶係皆醉我獨醒
呢啲永遠接觸唔到
唔會同佢結婚嘅女人就叫老婆
根本淨係想睇到自己想睇嘅野
留係個comfort zone 唔敢面對

我係女人見到你依架重要時刻咁廢柴
淨係留係屋企對我打飛機
打死都唔揀你呢啲廢柴毒撚啦
仲想叫老婆結婚？ 點託付個將來比你呀

其實我唔明呢啲吹淡撚係做乜9
你覺得咁樣唔work無問題...但係又唔講點撚樣先work
無建設性既建議只係不停攻擊吹淡係人都識啦屌

7月13號要捉呢d仆街出黎打

開名ok? 上去屌柒佢

成撚日話無用無用無用，你老母生你出嚟夠無用啦。
去到呢個關頭根本唔係再逐件事諗成功率有幾多，而係任何抗爭都要做。無用嘅唯一原因就係你班撚樣喺到督灰

佢講得岩呀，一個係搞唔掂，所以要搞多幾個。要個個禮拜搞，好似d菲傭佢地放假咁，一放假就去聚會